澳洲昆士蘭州大學 griffith uni o week

有冇人係度相認下？

Griffith 撚

就過

黎緊去griffith

Push!! Tri 3 開學

各位巴絲留個tg??